有冇絲打想同我行山，我知有座山好靚。

叫巫山，我地共赴巫山吧。

點搵樓主

大嗌死狗公

夢中見。

我都想
但我知你個人好屎忽鬼
人鬼殊途呀

邊度？我可打柒佢

Hi

你識我？

邊位

Tg me hugo1991

1991成30歲咁老，不了。

多謝數主幫手解決暖化問題